過左一年...

我愈黎愈睇唔到希望...
我都唔想放負 有冇人可以點醒我
比少少希望我覺得我地可以贏到...

你有咩問題?